統計 連登有幾多癡線佬

正評：係癡線佬
負評：唔係

留言嘅話，fact b jjfswssaqwwr dB

sorry 個胸太大，壓到個手機

單手游公海 fg50k 日日上連登扮癡線佬

打個1報到
1

全部都係

搵到你啦！

?????

又捉多一個

搵我？

有白咭，咁又點

原來樓主係人妖
但我都唔差，9歲就食得，超過20歲就當係老女人

可以渣下你碌鳩？